有冇巴打照過前列線超聲波

如題

有
之後同咗而家個醫生老公結婚

呢個幾掂
7/10

有冇得介紹 我懷疑自己發炎

深喉超聲波 有事實知
經驗老到

直接睇醫生問啦你估連登仔答到你咩